Dans le bar "Stellar Splash", les Boulons sablent joyeusement de l'Hydro-Fizz, une boisson gazeuse à base de sève d'astéroïde, échangeant des conversations légères tout en adaptant leurs membres robotiques en verres idéaux pour siroter.
